隔牆有耳：《流浪地球》撐唔起 周日旺角零票房 - 李八方

隔牆有耳：《流浪地球》撐唔起
周日旺角零票房 - 李八方

網民瘋傳零票房截圖。

中共出動到外交部發言人華春瑩「推薦」嘅國產科幻電影《流浪地球》，喺內地係威係勢大收近45億元人仔，不過香港票房就好唔掂，之前內地官媒《環球時報》報道，《流浪地球》開畫後，旺角百老匯影院試過賣得七張飛，搞到民建聯、工聯會等要撲出嚟加入拯救《流浪地球》行列，大搞廿蚊包場催谷票房，不過似乎冇乜作用，最近就有網民貼咗一張《流浪地球》3號星期日戲院網上售票貼圖，成場連一張飛都冇人買，可謂奇景。

1962年日本電影《妖星哥拉斯》。互聯網

被指抄襲1962年日片

好多網民日前係網上貼出剛過去嘅星期日，旺角百老匯影院8點場《流浪地球》網上售票情況，張圖顯示全部座位一片綠，即係一張飛都買唔出，有網民揶揄零票房唔算奇，但一套內地收近45億元人仔、又吹噓到足以同荷李活科幻電影比拼嘅「大片」，竟然淪落到同爛片一樣命運，呢個先係奇景。

之後陸續有網民貼出《流浪地球》喺不同戲院不同時段只賣出幾張飛嘅售票截圖，又有人貼《流浪地球》疑似抄1962年日本電影《妖星哥拉斯》嘅報道，揶揄一定係日本人坐時光機去抄襲中國電影，有網民直頭話《流浪地球》快趣落畫，否則Captain Marvel上畫後，可能每一場都係零票房喎。

上一則
上一則
隔牆有耳：錯字唔知掛起唔發覺 民建聯盲撐「開日大嶼」 (李八方)

好快會有愛國團體包場

以奶共嘅政府，我反而覺得喺落畫後啲戲院會公佈票房總收入有過千萬嘅成績。貼錢都要有呢堆數字

你要派飛先可能得小貓三四隻
我派都唔會去 trailer太劣質
睇都唔想睇 加下睇戲已經貴
比幾百蚊 唔值得

係時後出必殺技 買鳩曬d飛佢

平到20$張仲係一張都賣唔出

貼返一千幾百都要諗諗

弱智先會睇呢d打飛機樣板戲囉

如果係荷理活拍就睇

可唔可以快D公佈下票房有幾多想知有冇一萬

好好睇，唔應該收咁少

我指龍珠超